咁多年英超主題曲 最like邊首?

係香港睇 由Cable 到 now 首首都好經典

尤其係今年 聽完好滾動

第一首最正 今年都唔差

最鍾意04-07嗰首，好有霸氣

今年真係正 入曬腦

每三年轉一次下季係咪又轉

好明顯第一首最正，好有霸氣
同隻獅子好夾

2004-07

英軍十號 兼職帶貴價手錶

今年幾正

07-10 果時睇NOW覺得首歌幾正

當年有線首 background go west

fire - kasabian

99－00有線版
04－05 05－06有線版
兩首好難忘好懷念

首首都好正
初頭覺得fire唔好聽
但聽慣左又覺得好得意

britpop 撚梗係揀kasabian

利重奪英超嗰年嗰首最正